到底點樣先寫到一篇first class既essay

有無寫essay叻巴打賜教

通常一篇essay 3000字
我就會300 introduction 300 conclusion
中間就從個題目大包圍嚟講 然後慢慢收窄 講吓有咩problems 然後solutions

寫極都唔高分有無人幫幫手

how to apply to issue

你漏左part 刷鞋

冇是咁的已經輸左啦

研究下頭等艙既演變

For example:
To What Extent is Freedom of Speech Influenced by Power, Control, and Fear?

我會首先講what is freedom of speech, why is it important, 然後分別用例子講power, control同fear有幾大程度會影響freedom of speech, 然後可能再排程度大至細咁樣

structure 大致上有無問題

啫係寫出嚟點表達既問題?

essay要點刷鞋

認真post

intro 3正1反 埋尾

點解要排大細?
題目又無叫你排, 有D多餘 又唔係重點
POWER-->你既見解 人地既見解, QUOTATION, 例子 夠你寫800字
有必要先3樣溝起黎用一個例子講
再唔夠字就引用下PSYCHOLOGY / 你讚果科 既野
3000字唔難寫 愈少字愈難寫呀

你漏左counter statement

好似係你啲theory要應用落啲issue到

解釋個現象

好似係

要有logic

唔該哂巴打
同埋我想問 intro 寫 this essay will examine 乜乜乜咁樣寫係咪唔係幾好
中學寫essay老師會叫咁樣寫但我發覺大學咁寫好似有啲怪 但又唔知應該點寫

係喎唔該巴打